HK Controversial,seemingly ‘Pro-Police’ Judgement

1. Eyes contact with HK police, calling his code is deemed as hostile
2. Don’t believe hk police will say foul language to teacher

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Inconsistent description by hk polices are seem as ‘positive’, proofing that hey had not conspired to testify

我推!

剛觀察到針對異見者的陳慧敏,吳重儀有共通點

And take the teacher to psychiatric centre with weak evidence or necessity

香港法官屈異見者去小欖精神病治療中心應該向美國投訴